年年都話粒CPU慳電左50% 點解冇多一倍使用時間

成皮野一部手機咁簡單既野都做唔好
利申: 用緊7PLUS 好想換機

其他Parts無慳電到丫嘛

你覺得成部機得粒cpu要用電？

睇下電腦果D咪一樣一年年都講慳電, 你想打到機粒CPU咪又係要90W以上.

5,6年前真係出左好多慳電CPU, 6core 20w都有, 做server一流

其實iphone X 已經耐過7plus 好多

所以好多時
其實舊款嘅嘢實際上反而可能係仲好
而家好多所謂嘅新款嘢
係成日整埋啲食電嘢
其實實際上對大部份人係冇咩大用
甚至係唔好用，更甚者係完全冇用
但就係咁不停係枱面或枱底 chur 電
反而以前相對上係冇咁多古惑嘢
正正經經，簡簡單單
唔會加咁多無謂，唔好用，冇用嘅花臣嘢

加大舊電到3300仲好啦

粒CPU慳電左50%
個死人有印MON用多左70%電呢~
果D19設計成日認為呢度慳電左果度咪可以用多D囉

同樣效能下慳電50%
但新個粒u快過舊個粒
結論就變成同樣耗電量下快幾多%